咩話? 一字排開full team連英乙仔都踢唔羸?

吊收嗲拉